監警會既國際專家仲未有聲氣既, 唔係話自己出一份咩???

Clifford Scott：相當證據顯示 721係港共黑警策劃既一場對民主運動既襲擊